【慎入】黃心穎真係好撚難頂

頭先見到大台個台慶廣告
啲藝員會擺個1字手勢出嚟
個個都正正常常

屌你 到個賓賓出場 真係唔知佢做乜鳩

小心

不嬲都覺得佢好核突
明明個樣柒過好多藝員 但偏偏最覺得自己靚嗰個就係佢
又姣 又懶靚 又懶可愛 但又成隻猩猩咁
最撚慘係佢個嘴真係好核突 但笑得最撚奔放嗰個又係佢

條賓妹做乜鳩呀

洪b型到，勁想幫佢含

袁偉豪乾到好似枯萎咗咁

達哥又扮女人

佢真係好樣衰 笑果陣成個啤梨咁

都真係幾樣衰

賓妹

個鼻窿好撚大

D報紙佬成日叫佢心穎bb吹奏佢 屌你老母我上網從來冇見過有人咁叫過佢
其實佢兩姊妹都好撚樣衰

真係好似keroppi

表哥

你又話人個嘴核突
攞隻手指遮住又比你屌

達哥好正

幾淫呀

草蜢成員

真 唔明點解咁多人吹奏佢家姐 明明一樣咁樣衰

Agger一直覺佢樣衰

最後張圖 lol

佢真係同唐屍穎一樣都係冇觀眾緣

比張寶欣抽乾左

有少少lady gaga feel

中肯
佢家姐都唔掂 但又可以上電視

黃心穎偷偷留下一個負皮

真係未聽過有咁叫

似drag queen

女人味

最近佢個包姣s廣告 唔得
賣「型」，但出嚟一啲都唔型，搵錯人

btw 本身無仔細留意佢個樣同五官
前排宮心計 一拍埋劉心悠到，即刻覺得佢唔靚

希望星馬視后比煒哥
香港個比佢啦
ali黎緊幾年仲有大把機會玩既
dus bb今次fail唔知幾耐再有

醜人多八怪

比我屌我會屌

好好笑 個50+一野p落佢塊面度
等賓穎仲以為自己好撚cute

幾正幾甜

次次睇到賓穎都諗起佢

黃心美正好多

黃心穎

我屌晒你地個份

佢果種自信笑真係好趕客

正評係比最後幅圖

呢個係黃智雯喎，師父

點解馬明d會鐘意佢

柒到仆街

邊一句話佢唔係

娛樂圈四大賓妹
黃心穎 吳雨霏 鄭融 江海迦

lykke li

竟然有人認同

其實個動作無問題
反而其他藝人一式一樣好hea
但錯就錯在佢係賓賓
如果係Ail做就

似細龜

蔡思貝一轉番短髮即刻打回原形
髮型真係好重要

以為key左達哥上去

達哥又剪到咁短

個人覺得佢三家姐最正

加埋JW

想嘔

似Chicken run個隻雞

死cheap精終於死老母~死仆街幫高鐵呃觀眾

所以佢唔笑要用錫嘴代替 點知又比人話

真係好撚樣衰

表姐好能正

唔係咩明星樣不過真係最順眼

成個達哥扮女人咁樣

估唔到馬明一表人才
都衰係個賓妹手上

正評係俾副圖

真係好撚似

藝員黎講真係唔算靚 但未至於難頂
我就覺得佢成日笑得好開心所以就算唔靚都叫好睇
不過佢就真係多動作左D

我又覺得馬明無揀錯女喎
過人世既唔通揀個達哥咁又串又成日西口西面咩
心穎比人個印象真係永遠唔會西面

負皮係俾咁耐都未有黃心美圖

係唔西面
但假咗d
之前都覺得佢ok
睇睇下 不了

隻手指

我都覺個廣告完全搵錯人

佢真係勁撚似賓妹 唔明點解咁多覺得佢索 波你今日去天橋都會見到 個樣真係唔撚掂呀大佬
利申：唔屌

好撚想嘔

女人口大食__ __

張digimon

呢個勁似
黃心穎真係好樣衰

輪廓有啲似達哥 希望係睇錯

佢個自信樣真係好難頂
尤其係到此一遊個mv

灵猴兽

粗重野等我食左佢

之前經過見到真人
真人仲樣衰過上鏡

煒哥係深宮計第四女主角
驚佢連視后提名都無
當然你話果欄就另計啦

但視后我覺得Ali同黃智雯都有啲機會

馬明

係

現實最多人溝應該係心美

太瘦
無波
樣老

鄭融幾正

我要李詩韻就得

其他你地慢慢

佢家姐索好多

我總唔信連登仔有得屌唔屌

賓妹真係不了

成家根本都係賓賓

咁好波都唔諗下

Ching你屌埋我嗰份

離過婚既二手貨，成日扮到高高在上

朱千雪咪又係咁上下

有次做event佢係MC 諗住收返枝mic 佢以為我想扶佢行 遞咗隻手嚟扶住我好似宮女皇后嗰啲咁 即刻 心諗jm9

心美
搭地鐵見過
唔好太大幻想

今年應該要俾黃智閔做視后
陳煒Ali都唔夠佢好戲

佢唱歌個樣作9狀

由選港姐個刻開始都無靚過

講野嗰陣下唇包住下排棚牙
好怪

達哥

佢，蔡思貝，陳凱琳都係0觀眾緣

黃智雯典型配角樣
上唔到大檯

好似胡定欣咁
夾硬捧做女一
根本唔夠班

蔡思貝最樣衰

成個post睇到呢度終於嘴角失守

佢一嗰時出道個個都話屌㗎
唔知幾時開始轉晒風向
Day 1開始我已經覺得佢樣衰又造作

成日露奶搏上位，又唔知自己愈睇愈樣衰

拍狗鐵廣告丫拿

正皮係比最後隻馬騮

好撚柒

死姣唔靚就係呢d

星期日死返去維園

成隻猿人咁

其實佢家姐都好撚樣衰 個樣仲要成個感覺好怪

馬明都係男人 有個大波姣上門都好難頂得住
相信隻賓應該姣左一段時間先令馬明失守

賓穎都好過袁偉豪條女既

柒到飛天
佢張相柒到 次次行街一見到就想另咩面

兩個都一樣柒
一個發姣 一個無腦

其實都幾倒米
見到張相都唔會想入間野

真係好方便嫁

達哥都好樣衰

真係會忍唔住睇哂d comments,笑死

係地鐵站見到佢salad個廣告先想死
佢個種以為自己好索既自信，睇完都覺得尷尬
佢同佢家姐都好撚樣衰

接觸過佢真人，無禮貌到仆街

一啲都唔型

好撚慘 TVB真係無曬人
呢堆所謂花旦 樣唔靚 又冇演技
得返李詩韻叫OK
但佢都唔係專注拍劇果類人 D產量少到
本身朱千雪最有觀眾緣 佢走去讀書 好可惜
不過我支持佢 好過留係19TVB

條油真係唔識架喎

返祖現象

最恐怖係佢仲有其他代言 唔明點解會有人搵佢
之前學是學非最樣衰就係佢

佢選港姐嗰陣已經覺得醜樣
完全唔明咁都有三甲
仲要贏千雪

個鼻同人中都好柒

好心馬明揀過第二個啦

完全做唔到型嘅感覺
好撚醜樣呀diu

多謝支持

lm

佢應該多謝父母，唔係有胸真係唔會生存到今日

每次陪老母睇呢套野
一見到佢2個對戲就笑到癲
影一下劉心悠 舒舒服服
屌你一轉過去影佢
柒到真係要用手擋住個moon
大家都係宮女 佢就似幫人洗腳嗰啲妹仔
一著起古裝 覺得佢個頭形好似一個人

嘴角失守

好憎佢

松隆子咁嘅樣喎
又有演技點算配角

佢條野應該唔長

馬明咁嘅條件使撚搵呢件賓妹咩

個妝化到咁, p 到咁行
都係咁嘅樣就收皮啦

咪係,都唔知佢當初港姐點贏千雪bb

似toy story阿薛

松松姐姐

之前唔知係邊到cap咗

好撚似toy story果條友

達哥黎嘅屌

佢好似有3個定4個家姐
有冇人有全家福
一齊評下分?

佢拍高鐵廣告嗰陣
啲人見住佢黑口黑面串串貢等埋住

成日po賓妹

第二張個咀真係好柒

當一個醜女畀人講反話話佢靚
之後聽得多真係以為自己好靚
咪就係呢啲女囉

睇完呢個post覺得馬明好慘

佢仲以為自己唱歌好好聽

連登仔唔識野，呢D 正式含撚嘴

佢同袁偉個皮褸廣告仲

好開心咁多人憎賓穎
但好驚會唔反愈紅

見過黃心穎真人
搞到即刻要去廁所打個飛機

人地漢典第一幅圖仲好睇過賓穎

樣衰唔緊要 以為自己係靚女先係問題

想推到佢有自知之明

咁都要有賣點先捧得紅
吳業坤呢啲都乞人憎 但都勉強叫有啲人鍾意佢傻更更咁 同埋把聲係ok

呢隻賓妹...真係貪佢似猩猩咩

馬明貪佢有對cheap奶

幾難頂？比我屌

我第一個衝，一定衝得快過馬國明

第一個都難頂

開頭多人睇佢係因為覺得佢成日笑， 傻下傻下咁好真性情 點知係扮出黎。之後多人識左之後變到極度自負，個自負(有自信)樣真係好難頂

屌 隻馬騮

頂笑到仆街

我都係

又叫佢bb
屌

家姐心美正常得多

屎味朱古力 朱古力味屎

邊度有bb啊
Auntie心穎就見到

張寶兒都好難頂